### Общее описание задания
Реализовать приложение для ведения списка людей, их ФИО, даты рождения,
документы.У человека может быть добавлено несколько документов: паспорт, снилс, ИНН,
водительское удостоверение, для представителей мужского пола - военный билет или
приписное свидетельство.
### Таблицы базы данных
people  

| id | first_name | last_name | patronymic | birthday   | sex |
|----|------------|-----------|------------|------------|-----|
| 1  | Иван       | Иванов    | Иванович   | 01.01.1970 | М   |
|    |            |           |            |            |     |

documents  

| id | people_id | type     | series | number | date       |
|----|-----------|----------|--------|--------|------------|
| 1  | 1         | PASSPORT | 9400   | 000000 | 01.01.2000 |
| 2  | 1         | INN      |        | 123456 |            |
...
### Кейс
1. Пользователь заполняет данные, нажимает кнопку добавить. Человек добавляется в
   базу данных.
2. Пользователь переходит на страницу списка всех людей в базе данных. Видит
   список людей, в котором у каждого отображается ФИО и возраст.
### Дополнительные задания
   — Вывести форму параметров документов при помощи JavaScript без перехода на
   новую страницу.

   — Для каждого вывести количество документов.
